頭先係唔係有警棍郁到尹兆堅？

有無巴絲睇緊有線
我有無睇錯

睇到

推 咁樣郁立法會議員
好大件事

有人俾狗推左半身出街

推！

班狗連議員都打！

等睇尹兆堅點回應